SHF拉打特攝綜合POST749 終於等到四月

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

預計 4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到

搶2！哼

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

贏了

V3

Ok

好激烈

明天新年號新CSM新超人

等A4頭啖湯同兔兔

好波

笑什麼

無時間點J

有點難

撚狗城 build腰帶360狗衝咗

到

今個月張凳仔好忙

拜完山 睇ded第二季先

打乃木戀嘛你

今日無玩過返大陸拜無network

但佢兄弟仲有得do

唔敢開新坑好爭扎 但又好吸引
玩shf都玩到損手爛腳

不了

大家都唔知

未來人呀預呢

挑戰下

被拘捕

wifi成日斷線

個router用得耐？定網絡虧

牙石 3年貨仔

唉我都想問究竟有冇啲係無咁虧嘅牌子架

之前屋企換第二個網個哥仔換完都係話啲router都係大概三年貨仔就要換

聽過話linksys係好

29集

好辛苦..

留名

條頸同下巴連住， 搞到條友擰轉個頭都好勉強

大脾仔都辛苦

睇咗龍騎未

真司隔咗咁多年都仲係9下9下咁

唔9嘅真司仲點係真司

以為至痾個江華咩

sorry禁咗個代碼加錯密

新果套

忍唔住訂咗二次Neo DED

好似太郎

係

睇左新CSM係出超人

總好過遲啲周圍捕貨仲要食炒啦

泰加

未截咩

等睇到時又一堆人話無時間訂

義海價

日魂大把貨

人地係主角嗰聲優

超人有條line啦
Ultra Replica?

純粹覺得著得辛苦啫..

雖然義海價係仆街，但兩者嚟講
憎啲炒狗多啲

等插大軍全面進場 點知最尾無插到 唯有扮當初無時間訂係度叫春

想知邊到仲會有exaid腰帶賣
一直玩開shf同figure rise
未玩過腰帶
買完build好想買埋exaid 超鍾意呢兩套

遲啲廿週年DX會復刻，連無敵卡帶

明天就番香港了 最後要去日本橋衝多次

上網搵見唔到

May

Thx 巴打 諗緊ami頂定現貨

OOO？

想問巴打們，劍卡係咪得日本premium bandai先有開訂

好想屌ankh

暫時好似係

旋轉好似有

599

同一隻shf差唔多姐買啦

呢個價既話可能等廿週年算
嗰個時間喺日本exchange緊 應該破產都似

早買早享受喎

cls

冇咩問題

marvel已經係迪迪尼既野 全部人物轉哂米奇米尼都仲得

其實我知係條片玩膠姐

最怕佢咩都兒童化哂姐

CSM是否愚人節第一炮

係咪冇咁早咋？早

早

條撚準備

April fool

頭淡湯系列是否今日愚人節第二炮呢
圖 係開苞人到

咩頭淡湯

四月尾有套咩戲上

諗左一陣

4月1日

呢個要訂

睇下價錢先啦..

見到係遙遠既未來會到貨

箱入

十點半有新年號

出黎比woz拎強化item

過多幾年就真實化

嗱嗱臨考返個電單車牌先

咁危險....
真心

meteor storm

即係聽日先公佈真嘢呀嘛定其實本來就係乜都無呢

係呀
明天請早

財團B同好奸笑今年係度鬥玩野

平成最後玩盡啲

pb hobby 開 MG GM訂

叫人唔知信唔信好

信...

玩大d 全部真骨再販

難分真與假

玩癲d 三廠(bandai，海洋堂，壽屋）合作 超合金 revo frame arm girl

好
等香港間展覽室有真骨古迦

又係同HOT TOYS 咁快公佈新造型....

正確d 係Fourze Meteor Fusion State

已經拎定假等下星期一F5大戰了

加油..

今日係咪無希望了?

shfhk見到4月出thanos4月大戰又多一樣

有咩希望

新情報

4月仲唔係破產月SHUT UP AND TAKE MY MONEY

要咩新情報先

見到條隊 4月好大鑊

not fake

都叫儲定錢

買佢

頭淡湯系列

CSM同各方面
555架車就由佢啦

明天

頭啖湯上面有圖

csm blog更新咗未？

更新咗
明天請早

啱先check咗次，未啊

4月1

今日睇到既嘢大部分都要保持兩秒行車距離

貴到呢

我諗可以地板油嘅

到底平成XX拉打 仲有半個鐘就知

今次連4月邊日出都未公佈 想衝現都唔易

吓

矮王老婆有排奶

呢張幾正 遲啲等逄魔SHF出咗可以咁玩

會唔會都係四月尾

佢個櫃剛剛好

月頭大把位

無記錯 四月中

魂限嚟？

算唔算檀神後第二個出真人樣

啫係無得訂啦

食玩都好過..

ok 10月魂限 shf奧野壯

係食玩

買返隻做背景

睇佢咩日子啦

四月發賣係咩事
全世界衝現？

阿美或成最大贏家

認真咩？
唔係四月預訂係四月岀貨？

發賣喎...

唔係點做頭啖湯

又唔洗自己擺pose

新手想問嘢

家英哥好唔得閒

都叫人儲錢

Ｍark 50套海星nano裝寫endgame，即係50會喺endgame再用多次去到中後段先出85？

瘋狂的一天

咁佢都未返到地球焗住整返50頂住先

無信用卡

申請囉 呢個年頭夠18歲就有架啦

咪食花生

應該返咗，之前話Trailer只會播頭15分鐘戲份，已經見到Tony返咗黎，而且上次IW3都唔多覺有海星裝，似係hottoys mk85嗰件嘢

睇HT cosbaby都有隻50係寫A4 title
但個裝唔係海星
只可以話tony A4都大機會用一陣50先轉85

發現阿美之前無無卡帶同腰帶係分開兩件貨
同埋無無卡帶已經無貨了

都搶手貨嚟

令和拉打

幾靚

Tap&go 都得？

得呀

令和拉打個名好on9

註冊咗先

paypal收咪得囉

昭和
令和

愛與和平

個fd話下次應該係德成

支持

唔係免費派發㗎咩
無本生利

攞多咗幾塊都講埋出嚟

不嬲都係咁

贈品都要轉賣

講開又講
係咪最近有間嘢將啲初回特典嗰啲攞返出嚟賣

講年號? 不如講下條魚啦

笑死

game舖都有咁嘅情況
何妨玩具

不嬲平行時空

有Drive個火特典

厚面皮真係無敵

即係點 死啦

無野呀

愚人節玩盡佢

屌佢老母閪啦

火箭頭

我覺得幾型，係咪有問題

明天就平成最後一條csm

如果三合一係咁樣出現反而覺得ok

無問題呀

預巴憤怒了

..咁都得

出啦我真係想買

突發！今曰會公佈出無敵嘅詳情！

睇完價錢先講啦

無問題，借貴利買，反正買左無人敢黎收數

訂二唔該

呢推應該係邊到有得買？半份糧準備好

零和 Rider

訂一

反狗城實有啦
其他唔敢講

TV Tokyo? 死人冧樓都唔會改schedule嫁bo

呢隻似火箭頭三合一

娛樂為主

無撚錯 照顧各方面需要

令和超人

早
放假睡下成個朝早就冇左
4月出黃金性鬥士滑嘟嘟？
點衝呀,上次買唔到今次仲諗住訂

聽落幾自然

衝

最好野係, 當初Fusion State 係用返Fourze 隻腳, 但而家為咗夾返, 用返Meteor 隻腳但又唔重新油過

環保啊

想問呀美撳野一張單入面有2隻唔同月份
揀番分月份寄得唔得？

讀音：麗華拉打

佢自然分開處理...

幾好呀

係令和再轉多次至痾閪西劍

係出就好起碼星期日有番d野睇

4月月1令人....

好似年年4月1都玩佢既

年年鞭屍

愚人節

想比佢撚多次
等你以為係假，點知係真

Poppy Twitter改咗名做Hellshake松田

今日....開訂

4月1 開訂

非愚人節...隻85又鳩黎

玩手仔腳仔
セット内容
・本体
・交換用手首左右各4種
・エフェクトパーツ掌用大小各×2
・エフェクトパーツ脚用×2

沒有對比沒有傷害

盛惠6480...

屌你老母 蟻俠跟頭雕...

挑
撳隻滑嘟嘟

諗緊85

Bandai tricks us As all thing should be

隻CA 又係咁

點解佢唔可以用銀白色/淺d既色去整眼同心口燈
佢呢隻色真係似老翻假野玩具

官圖只供參考

塊盾用ca3個舊模又厚又冇details

日網個網死咗？

設計對白：停一停，諗一諗，唔好買

全部都4，5月出
咁姐係重會唔會有鋪開訂

參考

孤應該會

我都想知

今日阿美開啦

㩒一隻運費幾多到

等騾就起碼明天

根據慣例，孤係咪唔開

唔洗見樣 安全

唔使整個樣實ok嫁

通販wo原巴

agger
暫時最有興趣呢隻

無撚錯

有頭仔換

唔係有樣咁開心啊

・本体
・交換用頭部パーツ
・交換用手首左右各2種
・刀
・鞘
・装着用刀
・装着用鞘

眼神...

笨大唔好搞咁多嘢啦

ok無事

隊長都係得眼神換考眼力遊戲

件衫質地

..幪面安全啲

大不了唔換出黎

個樣露多少少就好似IW個隻咁

照舊心口硬膠?
但係個村姑頭會唔會整得太差

我幾撚和善

集中炮火滑嘟嘟

屌咁急
點回得切彈藥

1600

都叫咗儲錢四月

你個名

仲未計月尾shf瞓街大戰

果啲少事啦

K先生

Thanos 擺係到好似幾有霸氣咁

持訂單人士表示

終於等到啦

等收件

還grant loan月份特別手緊

其實我本身入返坑係想買marvel嘢
但係我睇到拉打之後就情不自禁

好彩對marvel啲shf免疫
荷包回吓血

得一兩隻會諗

iron man

正確態度

我當睇唔到
重頭戲係下星期一 巧驚

Marvel都係

笨大果隻就唔好亂挑戰

之前用captain marvel
而家趁墟

明天都csm

點解上年要買隻冇甲版

就係諗緊挑唔挑戰85

好在俾人cut咗

睇佢出咩先再諗

因貨就價

好奇邊間cut你

平成最後一條csm點都好好睇睇掛

下面隻iron man係infinity war 嗰隻？

仁叔

隻50咁多配件好似幾抵玩

係
MK50武器裝2

會用一陣
之後換呢件

根據樓上巴打講

之前出嗰一隻係武器part one?

笨大嘅思路唔係咁易睇穿

CSM Black RX
平成第一個Rider

...首尾呼應

咩黎

LIHKG 小遊戲《Running Dog》全城開跑！

唔知今集會唔會出返化左灰啲角色？
BTW， BW條馬尾好MK

69米會唔會少咗啲

長頭髮就ok

第一次玩

之後34...

狗謙你大我

做咩成班係到鬥低

仆街了，average 咁晏先公布我點落訂呀😭

邊個話我鬥低

呢個我極限

鬥早收皮

驚閪咩

隻antman終於肯整露眼版

點解最後都唔整返個靚仔美隊樣
係咪唔識整呀笨大

知柒 費事攪

幾點公佈新csm

我就係驚

game over會出名 點玩

明天了

但係今次唔使整鬍應該會易handle D掛

淆牙？

有無三倍速

隻thanos要直接沖現？？

一陣應該有f5大賽掛

虧我仲滿心期待

唯有等聽日，唔該曬

佢今日玩愚人節

孤真係唔開訂*

睇你網上衝唔衝

今個月 kiva 龍珠 都無開啦

唱戲三倍速

Cls

玩玩具好難
Neo DCD腰帶 打去追完都係拎漏冇送到黎

孤開左

10月diend

Ironman我打算入Hottoys，反而Thanos入隻shf就都ok，兩隻都hottoys好甘

痴媽筋，4月咁多隻點玩呀，孤又唔知開唔開

阿美準備

黑貓問題啫

傳送門

加咗價？

貢獻份糧

真係要上網買

瘋狂開箱

680

講真，shf呢隻新50入得過，之前Nano set1嗰隻唔可以還原普通form，呢隻可以

原本幾多

反而諗緊隻85...

...

係咪今日開ooo訂

下星期再問啦

HT既IM我都係鐘意50個配色多啲，唔慣金做主色

69係咪有暗示

係！除左成日褲啦

你諗多

啱啱睇完呢套
但有個問題
Build抽取ex-aid個陣
應該未打大佬嫁
咁ex-aid無得變身點樣贏最終boss

係呀
4月1

其實唔係parado走咗去第個世界先無咗力量

邊隻大佬啊咁多大佬

都係阿，但parado俾人吸走個陣都未打編年史，唔係咩？

係還係，最後一隻仍然是要訂的仲要hottoys

編年屎，sor

諗Thanos同蟻

滑嘟嘟

其實塊面同上次近乎一樣,慳水慳力
係換個髮型同身

留名 推得咁快

其實慢咗..

係囉，明明，我睇ex-aid個陣係吸社長

早，今朝無留精喎你

真心咩

冇睇連登

未到時候

我真心架

講緊shf定hottoys

大乳尋晚話粗撚所以唔訂HT

日版有
國際版未有

阿美*

HT粗撚，SHF DISPLAY

想訂im mark L
但加左價仲要淨係玩手隻
遲下又出weapon pack

Shf 啦 無錢HT

想問下有玩下iron man shf 既巴打 啲quality算唔算ok?

HT入一隻最愛做收藏囉，話哂TONY都最後一集出

mark L? 定85

笨大一向窄窄地

國際版爭85未開

國際唔見有85

官圖真係只供參考笨大黎講

應該係 不過佢未更新

美系不是笨笨強項

係街到,用電話都唔知撳唔撳得切滑嘟嘟

咁訂thanos 算算

前日見到藝術品白眼仁叔600蚊
係咪好平

都係用電話

紫薯都係愛IW造型，完全唔加防打到各路英雄一仆一碌

跌左價，有愛可入

A3巨腸冇問題
同官圖一樣

有新買新心態

時王錶面

85

得架啦

50玩到好鬆

又要訂完cut單

滑嘟嘟

限一

又冇新版啦
學埋ht啲衰野 無限weapon pack

有*

之前平平地咁入咗隻，屋企都無位擺

新手想問下下期六合彩係邊7個號碼?
下期六合彩頭獎幾多個中?每注派幾多?

一億精

未係阿美訂過野 睇黎今次要破處訂滑嘟嘟定85好呢

why not both

各一

大乳又吹奏滑嘟嘟

國寶又休息
大乳又去邊玩

你地阿美訂野直到屋企

老闆你就話各一姐

....預期傷腦筋選擇不如各一唔洗煩

yes

+1

今次唔玩仁叔？

仁叔要轉運喎，

今次冇直送？
冇睇

佢啱啱派貨嗰隻新版50改咗少少body
變咗對翼插唔到落舊版度
焗人買新或者唔幫襯
睇怕A4嗰隻都係咁

現場至少有2個人中槍

咁on9

佢未擺上去

等下舖頭再算了

仲諗住等

騾又要表現一秒截訂

網上十隻限定

今次冇人理巨腸
明明就冇人樣頭雕 唔駛驚喎

分別唔大

（已截訂）

阿美禁兩隻iron man算

同cw似似地 有盾玩
但唔駛食炒喎

50 85

咁又係

兩隻
睇路

訂唔到當回血

yes
話晒最後兩隻

同cw比係差在冇人樣頭雕

以為你兩隻85
85真係幾靚

回到再講

其實我覺得50靚啲
希望佢85係真真真最後一隻

一對對咁買是常識吧

有眼神換

係HT個邊放血

加油

而家咁多高汁DLC 頭,買買買

生命值硬接

港魂加貨

孤仔又要改價

孤:屌中伏!!

佢唔改..

可能因為少量,睇定啲

如果阿美禁到係咪要即刻俾錢？

唔洗

仲掙扎緊

一箱箱我就開始戒

孤注就加咗價啦
隨你予

amiami隻thanos 平過官方

I am ready

係呀

掙扎啲咩,如果有入NEO,呢條都入硬

各位選手仲有2分鐘

go

ok了了

大家買左咩

S.H.Figuarts Iron Man Mark 85 (Avengers/End Game)(Pre-order)
Unit price 5,480 JPY x 1 unit(s) = 5,480 JPY

Subtotal: 5,480 JPY
Shipping: To be determined
Grand total: To be determined

Shipping method: EMS
Payment method: Credit card

S.H.Figuarts Iron Man Mark 50 Nano Weapon Set 2 (Avengers/End Game)(Pre-order)
Unit price 7,310 JPY x 1 unit(s) = 7,310 JPY

Subtotal: 7,310 JPY
Shipping: To be determined
Grand total: To be determined

Shipping method: EMS
Payment method: Credit card

繼續專心等

50 85 滑嘟嘟

訂咗先講 後悔最多到時原價放
(希望有人要)

Keep loading.....

大家係咪都用EMS？

thanos
85同美隊諗緊

笑

就係冇入DCD

pass

愚人節快樂

算數啦笨大 你追加幾多舊我都唔理你㗎喇

堅料黎

Pb有喎
定個網都愚人節

到時可以再改

美隊好無誠意

孤同騾會唔會開end game??

堅料嚟

差個人樣啫
利申 訂左

邊有咁嘅效率

通販

正常會

thanos iron man 50已close

大乳有冇訂85

竟然係50

我想問我揀左monthly order佢夾左隻5月eva佢會唔會分番出黎？

想問下預巴阿美訂左野 係米可以跟佢月份將訂單combine 埋1齊shipping?

會

訂下咪知

貓也不屌

大家加油我少玩笨大美系野

地方淺窄將就下

鳩騾仲未通知我拎經期
直接踩上去得唔得

邊區先

MK

打上屌屌佢

屌佢啊
今朝重係寫4月1既

仲未派到
十足啲女人遲來M咁

大不了做爸爸

Agito 定 Delta

呢兩個有咩分別 加咗價 ?

上行下日

呼應劇情就

買佢！！！！

旋轉有單無雙龍賣

想痴返矮王同基次啲watch，會唔會有懶人圖包

阿美search唔到iron man 85 有冇巴打同一個情況

打mark 85試下
頭先我係咁打

首頁無咩

係咪4點有得訂

完了吧 如無意外

睇完endgame D shf
antman頭雕做比你但唔似 bw頭雕同上隻差唔多....
鷹眼可以唔做就唔做 ca睇落似早前魂展個頭...即係...唔似

im好吸引 但過往咁多隻im放耐都有甩色變粉紅色....我仲1516緊

ooo

一早講左下星期啦

阿美訂多過一隻係咪冇得group埋一張單過

想要mk 85配今次mk50 nano weapon set
唔知換唔換到

bw等現算
ca想本住有dlc既心買 但怕呢隻唔太似都炒

我諗85 遲啲應該都有weapon set

但係好似mk50 nano set1咁無本體就仆街了

屌，而家先得閒，兩隻想要嘅阿米都已經cut訂

無咩？

前幾日睇你地講又話4月1日既

有本體
究竟咩事會咁多人話無
依家連貨都派埋 個盒有窗口見到成隻im訓係度 都仲有人講無本體

想問下朗豪坊個魂展係乜樓？

10

有

仆街訂唔到thanos
Oh no
幾時再有得訂

唔係話Nano set1冇基本form手腳咩？我印象中好似係咁，但唔排除記錯

明天睇騾仔

睇住騾仔

我反而想要mk50
Thanos應該訂ht算

可能我講得唔好 佢本身就係本體 但基本form得個身
無普通手腳摸

我訂到85，不過冇訂50

話無既 其實係指基本form
即係唔係好似今次mk50 nano set2咁出

哦 基本手腳係無
因為我見面書啲人係熱烈討論緊連頭, 身都無

可能係鳩騾嗰陣亂戴頭盔, 開訂同班人講無本體, 搞到誤會哂

日行其實有乜唔同

真係日魂買同港魂買係兩個玩法
港魂加運費先590
日魂仲要寄去當地再轉運嚟香港

重點 件貨一樣

唔排除所謂日版其實都係塞港魂貨比你

本體個個定義好易唔同 唔講清楚好易理解錯 mybad

始終產品簡介係唔係都用
nano set1既本體=mk50上身+nano weapon手腳 另外有配件
nano set2既本體=mk50 另外有nano weapon配件

好多人見佢變Ronin就濕哂

係未開定受歡迎過ca

佢今日公佈果啲開曬

mk85由4點前已經pre order close左

同上次格比達一樣撳唔切

其實冇decade買呢個好似晒鳩氣

得返bw antman ca同再販個d

decade五月仲有貨出

我訂時 記得係 11月 $685 個號碼又係30659， 而家係改價錢同月份定係訂左第二次 預訂

我個封面好樣衰

幾時先跑出啊兔兔

隨機出

過幾日再講

冇thanos
訂唔到

..機會嘅嘢

咪又係要食炒

我以為我訂左，點知訂左黑寡婦

Endgame 已中BW IM 隊長 Thanos

應該無
都係同一班工廠阿嬸砌

咪好囉夠環保

gogo

只訂左nk85 其他隨緣

1分鐘嘅事情

今日好多問題
今次終於唔駛比大乳屌 成功上車

點噉屌你

聽住先

gay test

枝槍粗啲幼啲咁

出啦好嗎

ronin換孩仔頭雕應該幾正

兔兔連4月1假料都唔出

口裏說不

今年啲假科好似比較少

冇人記得呢啲配角 唔記得整流料

屌撚狗咁撚

咁霧子交比我

大膽刁民

霧子

多謝巴打報料

我都係美玩post見到人報料 share姐
撳得隻85......50比人秒左

冇理50

玩閪手好卻步
同埋經50一役 可能85遲啲都會再出有武器版?

可唔可以比我訂埋thanos 先呀

好大機會會

主要怕好似mk50 nano set1咁出
除非宜家轉死性好似set2咁出

多數會，同埋主要係想要Thanos，因為冇咁大愛訂hottoys，呢隻平平地收藏玩下都ok

出set 1個marketing炒得啦
諗住焗鳩人買埋初版

又唔駛成百既 買多幾隻咪得

誰知endgame仲有用mk50

玩死iw im50既玩家
係咁訂50

得閒坐低左等食飯
頭先呀美撳左thanos,85同美隊
50撳唔切

今set幾抵玩

btw有幾多人訂ca 個頭好過cw個隻 但唔係真係好左好多

美隊
因為以前a2 cw美隊冇入到依家dum哂春
所以撳左

今次thanos我支持shf多d
不過無訂了

今次冇乜人訂巨腸 個個都怕左
利申有訂

月尾帶住入場睇住劣

a2 cw不可惜
呢隻可以接受 係有dlc既大前題

主要怕因為ca最後一套而炒 而唔係隻野出得靚而炒

電影入面露頸既咩?

炒唔炒就真係好睇市場有冇人吹奏

網站維護通知
感謝您一直支持Premium Bandai。
下列所示時間因要進行網站維護，故該時間未能為閣下提供服務和接受查詢。

2019/4/3 23:30-4/4 5:30

不便之處，敬請諒解。

應該想補鑊

又炒幾隻it狗

系統問題

系統問題，所以it同事須負上法律責任

宜家吹唔吹奏都炒 當shf faiz比人屌極都上過7-8xx

矮王播快啲啦
唔小心就睇到live

睇下龍騎 忍者

Faiz同5年前油手指版一樣都炒成咁

555個素體真係對比番點接受呀。btw 好想555出真骨

終於訂左neo dnd埋單先發現仲有免運code

K先生出真骨都搞成咁 仲要通販
555出真骨真係唔敢想像

無嘢中

唉 日本橋見到隻廿鳩blade 4680同drive 6480 轉個頭冇左

明明紅燈轉眼..

雖然時王30集trailer已出 但我個人FF第30集既劇情如下

舊平成隻隻出真骨可能都排死

舊平成Faiz,電王,劍,龍騎都應該搶到仆街

劍 不敢苟同

劍個出得靚 劍個卡套可以拉出黎既話我ok呀

齊到平成20隻主騎嘅真骨應該係希望工程

有冇睇錯
矮王個時動石像定價貴過矮王shf

前十都未出齊.....

主要係要後面個景 常盤就掉撚左去啦

所以比大陸啲希望工程更無希望

其實淨係想要變身時鐘個背景 閒X都有DLC 20人仔

個人樣

雕像級

依個樣應該屌像級

最奇怪係舊版555 無人要,加個廿週年啲人仆住要

多on9仔麻

都唔知d人諗乜多個台姐4月27咪會出2 set台囉除非d台都炒我就冇野講啦

係咪第一隻手指頭有上銀色？

駁唔到 明明乜都冇改過

14年人車set已經有上
今次係一模一樣

85應該想致敬返漫畫先用黃色配色

最緊要隻野出得無比咁柒
送都真心唔要 都炒得起 勁

舊版都出左咁多次,要買既一早買左

我已經擁有85了

咁快手....

個頭
廿鳩年無限商機

好難理解而家市場

入面果張

個個都有netflix

返去睇先

好貴咩？

係呀好誇 只怪無緣 苦等下跌價算

冇睇開 唔知

值得, 睇BLACK MIRROR, STRANGER THING 呢啲都有排睇

呀美美隊都截埋

咪試玩一個月囉

無野嘅

最後禁咗 85同thanos
原來運費要100幾蚊咁貴？

唔急慢慢嚟

慳返出去搵出去摸門釘送上門 呢條數抵屌啦

呀美快狠準
唔駛俾鳩騾撚狗

好多野要煲，好能忙

但都唔係好難禁姐 都係嘅 慳返啲腳骨力

2隻平左1000yen 收返1xxxyen運費
差唔多姐

接龍

幾時再快閃開訂呀THANOS呀

係呀
睇埋永夢套劇啦

尋晚有狂賭第二季開波

阿美有埋中文雖然殘體直頭無得輸

出新寫真

聽日熟肉

中肯

成人動畫

佢個樣咁乖但成日拍意淫角色

今日電話都冇個
係咩其他原因會將件貨又帶走

打去客服屌

我返緊工
啱啱8點8分先得閒打電話
佢扮工時間就8點收

愈新既劇開始無咁多了
最不得了其實都係係能力者 伊藤君A to E 我在麻理體內 櫻桃男孩

客服唔係

打去屌 遲左成星期知唔知個市會好大變動 你點L樣賠比我

Q&A有中文架..

四條2果個電話丫嘛？
我打去 電話錄音話8點收工

唔係拎去炒都攤到冇癮
youtube開箱片都幾十條
我就唔知做乜23號等到1號都冇
有幾日特登要老母留喺屋企等收件
次次都食白果

見住人地輕鬆收件....自己就

Ok
唔知啲銀聯係咪互通

....係喎
上年我都試過打得通
今年轉咗玩法

我呀美揀左monthly order但係4月份夾左唔同月份野
(mafex eva佢由4月改左做5月但係冇篩出來)

認真慘

4 月太多戰線.又END GAME又龍珠又KIVA 中要隻隻都大佬級

一星期後OOO 開賣叫醒我

改得好型

究極MK仔

另一半變左和尚仔

神之飛機頭

唔好瞓住啊！
頂埋佢！

呢個正

覺唔覺笨大真人face print粗左
舊時pixel都無咁大粒

官圖都咁 大貨自己諗

毛孔嘛
同埋睇圖放左左覺好多

舊野都冇咁覺

本身張圖唔清....仲要全身圖.....
點比較呀大佬

有冇人試過咁

係喎 搵到大頭圖 黑色明顯d

其實同舊個d差唔多 要印陰影同官圖放到咁大嘛

btw 似既話ok既.....cw cap夠細點...要樣似先得

大家有冇話對現時點間藏寶箱有啲咩評價有啲舊啲既貨喺佢個page到見到 諗緊去唔去馬

例如咩舊野？

早兩三年既腰帶 仲細個扔咗嗰啲膠拉打

藏寶箱即係邊間
無印象有間咁既名

無記錯格仔黎既
件野價合理無壞咪得 check清楚

係啊 喺現時點既 見佢有啲相標咗價都唔太貴 想吹返呢兩三年錯失咗既貨

呢d自己決定啦
實物check過無問題咪入手囉

未試過，會唔會中伏

點解呀美連tony真人同45都截埋

屌仲要26號先派

會唔會係555入面最少野玩既csm

可能有送特別野

之後就天帝同地帝
Agito幾時先csm化

堅定流呀
如果係真既真係會買

例如?個smart brain喼?

Bandai 一定有方法

天帝變身前好似真係得條腰帶咩配件都無
地帝把劍比到收納mode 唔知做唔做到大劍

講日文聲控

其實無野送都無問題
個價平咪得 eg,唔過1k

Bandai依家出親csm點都砌到內容物有1.5k-3k

冇睇玩具價兩個月, 有冇 Ching們
可以話我知點解 d shf拉打市價突然
漲左咁多, 好似真骨 W 農曆新年
仲係約$500, 現在網上買賣區$900

睇下佢點出啦
可能砌都唔砌 無咩野玩都收1650

應該會pass
4月真係揸乾揸淨

Kamen Rider~~~~~ Zi-O~~~~~

真
等佢公佈下d野先

個腰帶展覽有冇關係

完全無
現時點個展覽就有D

ok

屌, 想儲埋條 Kaixa 腰帶添

一諗起月底要衝Thanos
希望d人走晒去衝Kiva放過我

不如走晒去衝Thanos 唔衝kiva啦

delta先係比普通人變身 岩我

thanos 26派

我份人衰d自私d，自己訂到Kiva所以想少d人排紫薯

如果買埋 Delta 冇理由爭一條架嘛

都係 但kaixa個價不了

可唔可以再販faiz

ins有咩展？ 突然2個月内
全線漲，響鬼都升到1100~1200
wtf,,,,,,關唔關國内事？

y拍無咩

平成拉打20週年

完

好少search csm

就咁打faiz囉

我想換條普通版算

矮王

我想搵條普通版算

咪玩啦巴打 呢d時候叫我後追 即係推我去死啫
係都俾我回一回氣先

You got this?

變賣資產

攞堆填詞人獎去賣

淨低嗰啲都係摰愛 唔捨得賣仔

模型抵啵

魚與熊掌

CSM竟然係

我全都要

屋仔咩料

唔好再提佢 好傷心

謙佬 delta有愛嗎

Faiz > kaixa > delta
本身喺套劇好唔搶眼
再加上今個月冇錢

睇下5月點
可能聲控好過癮又引到我入手

聲控係咪要用日文口音
玩起上嚟好高難度

指令要日式英文

超人rb套電影....

個反派會係嚟緊套新超人度交代，因為好似都算係重飛
個人覺得個反派超人造型幾唔錯

佢真係少少都無講 就咁走出黎
反派超人造型 唯一可取

除此之外全都是垃圾 由cg超人出黎開始 屌到完場

超人電影呢..... 除咗同貝爺+Zero嗰個系列之外其餘都麻麻，講緊新時代嗰堆

老實講近年新平成超人TV，R/B我覺得麻麻，但首OP係幾好聽
個人排名: Orb>X=Geed>Ginga S>R/B>Ginga

睇完rb......
覺得geed 沖繩個套已經好好

嗰兩套落足資源嘛

CSM Delta!!
終於等到佢出埋啦
終於可以儲齊Faiz三子嘅三條CSM
好想佢出埋三個喼啊
期待玩聲控

響

入著裝一係

自 響
著裝係咪矮過shf小小

聲控快啲練習定點玩
之前果啲csm都唔太中,delta真係必入

第二條片

Shf隻thanos同hottoys個隻個裝甲有d唔同裙甲位
心口上都有錯 孩仔反而岩 但裙甲唔同既位同shf一樣

無
一開波就真骨

做咩咁興奮

有工返

咁快有得睇

有啦
不過殘體之嘛

見過國語版 睇唔落

早又距離派冰海既日子近多日

係呀
J唔落

好快啫

頂好唔慣無左提示回覆

睇咗舊果啲 先會顯示

就係唔想下下禁去睇慢慢適應下先

慢慢發現到

早
Delta CSM pass終於可以休息

休息是為了走更長的路

個CSM無乜衝動

近排想入手1/2隻iron man shf
又開個坑

CSM 唔可以亂收，好能大盒

點估到會出佢

呢樣真 又無位擺 買多幾隻真骨/shf撚下算

講明先
真係一般般

我都驚qc 未玩過
係怕啲金屬色唔夠金屬

係，又靚到唔捨得掉盒
好似古迦咁大盒真係唔可以亂買

好難捉摸

繼續等Neo DCD CSM

反而呢隻ok囉

....應該無咁快

不了啦 想要著甲版
咁睇黎留錢等找下數好過

特攝用cg唔係問題 皮套全CG把撚呀
套野已經唔係日文定中文既問題 要睇隨便

...留錢等過數

早晨

今日繼續屌騾仔

有得揀情願聽日文.....
純粹個人喜好

CSM 出咩大家會有興趣買呢？

我完咗夢架啦

一街都係貨，佢隻貨船仲未打撈到

出Agito 你入唔入先

正常呀 但係套野垃圾唔關用中文定日文 錯哂重點
我哂左時間睇 唔介意大家都等日文再花時間睇cg

4月信和真係好熱鬧

隔離台好忙

希望4月底龍珠同K先生唔會咁

都應該忍到手

其實應該無…想佢出既都出左

出條zi-o出黎

sor 大波同悟空係月中

炒單嘛
請人250蚊排11-2pm on99

買買買

錶芯買到你破產

應該無咁癲、呢到係南亞幫排

我都係
舊平成除非DCD，新既個批Exaid Build 又一定無咁快會出CSM

CSM 系列畢業

有生之年系列

預佢復活節後派

大家早

250要排後樓梯真係不了

條路仲好長

人少少 準備搶1001

我買下買下都5隻錶芯了

今日咩幫都出來揾食

呢排啲期好難預

早
準備買石像

無了

佢地排ht

食水極深 鬼唔望玩家唔買頭幾日單 燶哂
等少人先訂 最多咪遲d派

Ht跟住出沙贊

經過一番考慮 決定唔買

舊平成 Agito, Kiva, Hibiki Pass
新平成Fourze Wizard Gaim Drive Ghost Pass

淨低個d有排唔出

暫時畢業

係今日公開預訂

點解

會出，但可能end game 其他主角出先

1. 個樣唔似我老公
2. 太大舊，家母已經屌哂鬼
3. 窮

Ht個大佬 ig出左預告圖了

咪係 遲d玩我無乜所謂，要排到咁去玩玩具太攰了
而且依加先出2隻，仲有10幾隻，咪要排10幾次

係，之後出沙贊估唔到出

唔係唔買下嘛

似喎

全力SHF / 真骨

話說Skull 2手真骨 400 屌唔屌得過手痕想入

話說之前屌shf antman頭盔視窗唔做返隻眼
原來今隻endgame比頭雕 仲做返隻眼透出黎
可惜人氣不足

可以一試

我都覺似

買咗之前果隻啲人屌曬鬼

好！難得仲有4字頭真骨

都有眼耳口鼻 無得再似啦
叫ht既頭雕師都搞唔掂

SHF拉打特攝綜合POST750 行日有無......？無